做資深嘅運動衫波鞋舖sale, 依家月薪幾多先合理？

見到啲連鎖舖開16000-17000